（認真）香港有冇工 唔OT 返五日

揾咗好耐都揾唔到

大把啦

睇你邊行

你肯人工唔高咪有 5點幾地鐵站都好多人放工啦

兼職

有

公墓猿

地盤

大把地盤返6日

Aco/ca

點解我諗咁耐

工程呢行肯定冇

大把寫字樓係咁

唔一定

文員大把啦 一萬蚊你做唔做丫
曬鳩氣

G

In house programmer,準時6點拍卡閃人

認真，百佳，不過好低人工

yes
日日可以準時走

好多金融公司其實都係5點放工

大撚把啦 人工1皮你接唔接受到？

迪士尼

多L到你驚.......文員, ADMIN, HR 呢D POST好多都可以, SALES 返少過8個都得

Pccw